{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_023605",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90938-65-5 (13980)",
        "version": "초판 2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "안전하고 색다른 여행",
        "collectedDate": "2023-11-08",
        "publishedDate": "2021-08-16",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남도 섬 순례길 (1)"
    },
    "text": "新安の鴨海島松空港から船に乗って入った方がいいそうです。 船で待機点の船着場に下船すると、1番の作品から見ることができ、12の礼拝堂巡礼を終えた後、小楽船着場から出てくればいいです。 この巡礼路は新安の大気点図、小気点図、小岳島、真島の4つの島と、ペトロ、ヨハン、アンドレアなど十二使島の名を冠した礼拝堂が位置しています。 この巡礼路はスペインのサンティアゴ巡礼路からインスピレーションを得て作られたもので、通常40日かかるサンティアゴとは違い、半日だけでも完走できます。 また、島特有の魅力も加わり、「島ティアゴ」という別名を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "巡礼路の出発地はどこですか？",
            "answer": "巡礼路の出発地は新安の鴨海島松空港です。"
        },
        {
            "question": "船でどのくらいの時間かかりますか？",
            "answer": "船で待機点の船着場に下船するまでの所要時間は約何分ですか？"
        },
        {
            "question": "巡礼路では何番の作品から見ることができますか？",
            "answer": "巡礼路では1番の作品から見ることができます。"
        },
        {
            "question": "巡礼路の終了地点はどこですか？",
            "answer": "巡礼路の終了地点は小楽船着場です。"
        },
        {
            "question": "巡礼路の全体の所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "巡礼路の全体の所要時間は約何時間ですか？"
        },
        {
            "question": "巡礼路の名前になっている島は何ですか？",
            "answer": "巡礼路の名前になっている島は新安の大気点図、小気点図、小岳島、真島の4つの島です。"
        },
        {
            "question": "巡礼路には何つの礼拝堂がありますか？",
            "answer": "巡礼路には十二使島の名を冠した礼拝堂があります。"
        },
        {
            "question": "この巡礼路はどのようなインスピレーションを受けて作られましたか？",
            "answer": "この巡礼路はスペインのサンティアゴ巡礼路からインスピレーションを得て作られました。"
        },
        {
            "question": "サンティアゴ巡礼路と比べて、この巡礼路は所要時間がどのくらい短いですか？",
            "answer": "サンティアゴ巡礼路と比べて、この巡礼路は半日だけでも完走できます。"
        },
        {
            "question": "この巡礼路には島特有の魅力が加わっていると言われていますが、その別名は何ですか？",
            "answer": "この巡礼路には島特有の魅力も加わり、「島ティアゴ」という別名を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 381
    }
}